收到風 民陣又黎和理非喇 又叫人唔好衝 又邊個衝邊個係鬼

我屌你老母啦泛民

唔想你地送頭。

分化撚 我屌你老母

而家衝乜撚野啊? 夜晚D畜生獸性最撚勁啊

屌泛民就係分化 你地班撚人屌人衝就係鬼係咩呀 仆街

冇話大家係鬼。只係唔建議

衝咩先得架